九龍仔公園有狗結婚 ［今日］

唔係唔賀一賀佢呀
2:30就證婚啦

一齊係新郎面前，屌新娘 賀下佢
好意頭

賀佢老味

現場冇狗睇埸
賀佢老母

推

有狗

懂規矩嗎？

真？邊度見到

SORRY 表達唔好,有狗結婚姐

自抽10連